蓋青你整死肥絲大隻有咩居心？

佢笑你倒湯落個爐度，你就懷恨在心叫admin bam 佢

肥絲

當無事發生過

好能小氣

佢自爆關人鬼事？

佢唔係po左果幅撚圖又點會比人bam

改圖黎.

有冇小氣到咁，成年前個post

蓋仔

嬲能左好耐

肥絲係連狗啲人
蓋係牙祖契弟
做死對家點解需要理由

牙蓋出名小氣

爽😊

為民除害

肥絲都比蓋清撚過啦
仲咁小氣

如果係咁蓋狗一早俾連仔ban撚左

小氣

上面唔方便出面做嘢
打邊爐單嘢連狗咪派咗肥絲咬牙蓋囉

連狗X肥西聯手燈死左蓋青未

牙蓋喺連登都咁撚惡
喺膠登咪仆街

咪屈啦 蓋清係膠登創辦人
同牙祖打對台

以前熄親登牙蓋都借個場收留班高登仔
兩兄弟邊有計

依個好明顯係假 真嗰個收咗皮

聽講3lunch都係佢開

吊那星課左200做vip 間接做左幫兇

lm

還我肥絲！

利撚出名小氣

Why u here

ho 25

my next target

who

老貓再世

樓豬唔講真係唔記得，蓋狗咁撚小氣

屌

永遠懷念

蓋ching除三害

sick,sleep